[寫真JJ] Leah Dizon - Petite Amie

Leah Dizon - Petite Amie (2006.10.14) (99P)

係古董阿

當年好正

呢set完

童年回憶

中學覺得好正， 大個睇唔鍾意

睇返轉頭又唔係話好正
但係當年真係j到出血

係bar枱條片j左好多次

同期愛田友屌打佢

當年真係J到坐輪椅

有冇link 分享吓？

當年真係丁到出血

以家去左邊

點解而家睇落真係無咁靚

你睇嘅女多左